（1q題）馬屎係啡色 牛屎係黑色

咁熊屎係咩色？

紅色

錯 邊有咁直接

熊市係红色

熊市
熊市
熊市
熊市
熊市
熊市
熊市
熊市
熊市

咩色都有你想要咩色先

都冇

唔關股市事

馬屎係啡
牛屎係黑
熊屎係維尼
你已經死了

大佬咪咁痴線

米色啦

唔色

推夠一版開估

銅色？

李斯

牛屎=牛市=黑色
熊屎=紅市=白色

謝謝大家

不是

方程式
出色
解釋
掩飾

熊屎色

黃色

冇人識

唔撚色

俾啲貼士：玩食字的